港鐵代表今早8時45分就信號故障會見傳媒

港鐵代表將於今早8時45分在青衣站控制室外，就今早港島綫、觀塘綫和荃灣綫信號系統故障見記者。

這三條綫現時每12至15分鐘一班車，整體行車時間預計會額外長40分鐘。港鐵又說，乘客候車時間可能超過30分鐘，呼籲乘客使用其他交通工具。

對唔住囉！

Ok啦

OK亨

坐低,飲啖水,托一托眼鏡咁講:個別事件,承諾會改善,記者會完

用咁多中國組件
頻頻出事就肯定

馬時亨：因為我地要提升服務 所以要加價

根據可加可減機制 我地下年都係會加百分之6

用中指托眼鏡

屌你老母狗鐵

因為加價少所以無錢維修訊號系統

我話OK就係OK
我話delay就係delay

cut 完巴士小巴叫人用其他交通工具

見傳媒都延誤？

Delay? 我哋話畀你聽OK就得啦。

直播住九龍塘站月台上的人

有咩工可以做錯野
仲笑笑口走出黎話係呀係呀點吖

成間公司都delay

個代表係月台等緊上車

串過馬撚

佢地有私機接送
不過路面都塞車所以遲到

本身20分鐘=1個鐘
本身2分鐘=20分鐘

狗鐵吠完未？

來了

各位市民，點呀？係故障呀？吹呀？唔好搭呀笨？多謝各位。

其實可以
反正佢獨市生意

為祖國供獻，買中國製件

聽日補返免車費啦屌
就算香港市民無
都至少要補俾旅客
做衰個朵

9時45分就見傳媒延誤會見傳媒

加價添啊
唔好搭丫笨

仲好意思話搭其他交通工具 就係因為狗鐵 其他交通工具先cut撚晒 家下等壞鐵同巴士一樣咁耐

九龍塘著藍色間條衫嗰位靚仔知唔知你上緊鏡呀

人地九龍灣入閘等半個鐘都未有一班車，平圴多四十分鐘

我話遲就遲啦

罰少少錢， 加返落市民度

有冇帶埋老母出黎

轉左支那系統

為減少人流 以後列車故障日子 含淚加價一倍

咁應該解決到問題

預計會額外長40分鐘？？屌你老母
8點半出門口到而家都上唔到車

15分鐘一班
執柒咗佢啦

執柒去啦屌

行車時間40分鐘
未上車唔計

罰完錢又可以加價
你估膠鐵唔洗搵數填咩

佢話車上delay 40分鐘
無話過計埋等車

屌你老母

Mass Delay Railway
MDR

價照加 理閪你

7百萬人齊齊塞,好睇過動物大遷徙

唔使罰?

將軍澳綫都有延誤
點解冇人講

自覺既中產區要坐地鐵咩

唔得閒

狗鐵： 係延誤架啦 吹咩 你咪唔好搭囉

點呀？ 向現實低頭拿？ 記得番工啦

將軍澳去黃竹坑 請出招

平日唔cut，肯定全google map都見黑

Junk Bay

sick leave

屌你老母

你搞死哂d巴士小巴線

出事就叫人改坐其他交通工具

佔領港鐵

其他綫無事，點解唔感恩？

仲有時間見 搞好架狗鐵再講啦

唔用英國貨改用中國貨
出事係必然

根本係班撚樣擺哂d蛋入叫mtr既籃而造成既後果，但係佢地係唔洗負責任，零後果，反而係市民受撚哂

屯門公路都塞到爆

補俾大陸哩走水貨？

咪回覆五毛

係得班窮撚先要煩

共享港蓄繁榮！！

咁寫明渣passport先俾囉好未呀
乜撚野都要上綱上線

OK

駁唔撚到又俾負皮
真係想為香港個image好又踩幾腳
而唔係諗改善方案
Child登真係

diu cls 等巴士成粒鐘都等Q唔到 一係飛站 一係上得一兩個

高鐵冇延誤，不幸中的小確幸

我屌你老母呀

加價

我話ok就ok 啦

價就識得加，野就唔識做，執柒左佢啦

我仲以為佢會好真誠咁講。

死港豬有選擇咩，壞唔壞你都要搭，豬欄嘅豬係咁架啦，嘈多兩嘈，佢唔壞我都整停佢，你吹得我脹咩。

港鐵三條線故障都冇死人，證明港鐵世界級

唔洗...直接出閘佢冇扣

我係香港站do 卡都係自出自入冇扣錢